macbook 13吋2018 i5 256gb 換imac27定加blackmagic egpu pro好？

主要用fcp整片/打下機 用
依家部機整片 lag到嘔

如果唔介意拎唔到出街當然imac好

我有機你要唔要可以賣比你幫你裝埋FCP
2018 4核8/256

我有2018 mbp
就係諗緊換
imac27 ，
2019 16吋 i9 8核好定
買egpu pro 好

我都諗緊換😂
賣左部機裝hackintosh算

姐係egpu收皮了？

都差唔多2年無update